想申請張儲里數既信用卡

請賜教

三張走天下。
渣打AM：食飯
東亞flyer world: 除食飯以外
匯豐: 海外

asiamile 依家靠咩維生？

我而家煲緊大新張 BA 儲 avios

儲黎都用唔到

搵乜都貴
on9

換好撚貴嘅嘢

巴打可以去mgmpo申請，有link

搵張cash rebate高嘅好過啦

賣里數俾銀行，然後無航空公司搵佢收返機票錢，其實支出仲少左